個新郎係度煲煙？

真係好撚似

🚬👌

嘥咗個富士山

又比不蛇呃左正評

慣手勢

你唔講我都唔知有富士山

衰鬼想約我上去？

香港人 揾 法國婚紗攝影，影日本富士山

影得咁撚柒就咪撚貼出黎啦

影撚到key上去咁

加返支煙俾佢